沙漠驚現抗爭口號

雖然係個廉價抗爭，但都想同各位手足講，要將反抗變成日常

旅行時不忘宣傳香港發生乜，要外國人關注同討論，當然仲要輪出民主，同同胞講唔好落黎香港啦

叉完電，先有力長期作戰架嗎

光復香港，時候革命
五大訴求，缺一不可

感謝巴打
如果日本鳥取沙丘好似有法例唔準寫字

Sahara

係就寫英文啦